香港班扮哂有良心既人好撚弱智，死撚哂佢就最好

做咩咁話自己